想識個女朋友仔日日同我食好西

我

燦烈bb

你係男？

不要再說了

呃左翼好耐

我係絲打呀 有J

咁我地一齊啦

我啦 我啦

我做0仔喇

係咪你出錢先

做我隻兵

樓主我屌你老母

厹 不過我鐘意